有無咩新online驚推薦？

好懷念以前玩online驚同成班fd一齊玩果個年代近幾年好似得黑沙有返果d feel.
其實來緊仲有無咩online大作

同問

成日問黎都曬氣
時代過左啦
無人玩仲邊會有人肯投資出呀

冇 已經轉晒手機GAME 無論玩家定開發
想搵GAME同FD玩都冇乜好玩

黑沙都唔小人玩呀

望下巴哈啲view數就知啦
唔少人
以前盛世隻隻game都可以咁多人同時online
依家死淨佢一隻先咁多人

好悲哀

細個玩RO, 一大班人玩真係好爽
不過印象最深都係寵物王, 個玩法幾正, 可惜好快就執咗

其實好多都好玩，同埋多人玩

夢之歷險啦

albion online

都係等韓仔，好似有準備上，但係等中文版應該要兩三年。。歐美版會快d一年到啦
如果唔係真係要翻啅下黑沙甚至tera之類
只求過下手癮

唔係舊架咩？

等WOW 1.0 懷舊服

係就係舊
不過比到你想要既野你
最近仲更新左 上手好快

有無人有龍之谷私服推薦?大陸私服都OK
正服要重課先玩到

疾風之刃

想問下同以前有無咩大分別
利申:舊玩家

玩水滸歷險 引曬全場怪一次過爆好爽

睇來真係無咩「新」，之前d巴介紹隻九陰真經2又無左影，唉

私服？

九2 講左幾年了
明明上年話公測

project擱置左好似，但上個月好似又重啟返，但就算有應該有排先有得玩。

有野外地城
免費
升級快左好多
黑區就快大更新

好耐無玩了 剩係記得當年升剁皮升到最高(好似T7定T8?)
跟住入左鬼佬公會日日重複咁樣挖野/HG

呢家勁多人玩

竟然 我果時同班連登巴打一齊玩有十零人 後尾都無哂人玩了又番生？

好玩左好多 四圍有交打

咩驚？

玩ps4算啦

轉晒做手機驚啦，幾撚好搵

依家仲係到嘅online game or新game
十有九都係重課玩就爽
課少少＝無課過
無比錢就農到你傻都未必正常玩到
真係想開心玩嘅話
搵舊game私服玩算

SD gundam

講真 我寧願玩私服, 分分鐘仲多人

我都好懷念以前成班frd玩gba同 nds

仲有冇人玩艾爾之光

多唔多香港人？ 以前大陸仔都唔小

以前online game 為主
而家鐘意簡單唔洗點用腦嘅單機多啲
其中一個原因係樓上講左
而家全部都係重課金/手機online game

另外一個原因係
.
長大了 唔再細啦

免費就最貴
月費game d人就唔想比

FF14

新驚黎講 AIR同lost ark應該都唔錯 只係冇中文服
一隻好似封測緊 一隻韓服玩得

宜家啲手機online game 都唔好玩
好多都係大陸 farm game
日日刷同一個任 好悶

Tera？

寵物王

玩咗三個月，見過一個香港人，冇見過大陸嘅，主流都係歐美同俄佬。依家出咗Random Dungeons, 係喺野外隨機生成入口嘅地城，由T3-T8都有，經驗多過HCE，啲boss嘅設計都幾有心思。佢亦調低咗gathering升級嘅門檻。睇下佢近排啲patch notes啦，又唔係pay to win又有心不斷改善game experience嘅MMO真係越來越難得。

你個名 我覺得我識你

LOST ARK韓服
AIR泰服
兩隻都玩左 係好GAME黎 快D出中文SER啦

唔係早幾年一兩個月貨仔果D速食GAME傳奇Q?
似中期TERA劍靈果D OK耐玩既GAME
不過始終未到前期果D咁高質

天涯明月刀

野外地城最正就係可以襯人地打boss突襲殺哂佢地